爱国大妈全副武装

有血DLLM

諗太多, 似搬屋多